咩人打岑子杰唔重要，最重要係幕後黑手係邊個

南亞人打定中國人打
有分別咩
咪又係同一個幕後黑手派出嚟

又想黎多次林彬

推
希望各位望清目標
唔好因為分心而誤咗大事

中聯辦 > 何妖 ,粱振英 >何妖

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

推岑子杰上Twitter！
要保護佢就要比國際知道

#PrayForJimmy

每日都要pm @TwitterHelpBot
打 /task 拎 #每日任務

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

何君堯

終於明白 襲擊子杰【真正目的】